［Linear]何柏良：靠政府會好大鑊，香港人時代抗疫， 做得好！

香港人時代抗疫, 做得好！

從 1 月 31 日起，香港人自發疫境自強，落實四大措施：全民戴口罩、 勤洗手、 嚴防厠、堅持社交距離。跟住 …

1. 流感被迫提早收工（冬季流感高峰期：今年 34 days vs 98.7 days +/- 26 days for the past 7 years）

2. 所有呼吸道病毒陽性檢測結果👇，全線急降，其中流感 flu，副流感 paraflu，呼吸道融合病毒 RSV，“斷崖式”下降 … 基本歸零，腺病毒 adenovirus、鼻病毒 rhinovirus、 人類偏肺病毒，都一樣。按數據，呢點香港人做得好過好過 2003 年！

3. 不過，疫情仲係好嚴峻，絕對不能放鬆；

4. 新沙士疫情穩定有幾個條件：a) 所有類別新沙土要連續 14 天歸零，先至算穩定；b) 內地所有省市同樣連續 14 天歸零；c) 大中華地區意外，其他國家亦以相同標準穩定。

#感謝香港人
#新沙士
#疫境自強
#靠政府會好大鑊
#衛生防護中心病毒化驗檢測數據

呢個一定得啦

唔驗就無事

係驗左有事都會係冇事

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦